呢個年頭有部d5000 係咪冇用

sc 一萬3左右
一兩個月拎出黎郁兩下睇下有冇壞
dcfever 已經冇人玩
真係要丟落垃圾筒？

識影既，用傻瓜機都係大師
唔識影，比部d5你都係垃圾